到底理工學院幾時殺校？

咁撚垃圾